<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="legal_consent_intro_first">Hem de registrar el consentiment del pacient per registrar la informació personal. Llegirem en veu alta el text següent:</string>
    <string name="legal_consent_intro_second">Un cop comenci la gravació, podeu fer una</string>
    <string name="to_pause">pausa</string>
    <string name="legal_consent_intro_third">i reprendre tantes vagades com vulgueu.</string>
    <string name="legal_consent_intro_fourth">Un cop acabat, premeu</string>
    <string name="stop_and_save">Altura i envieu la gravació</string>
    <string name="legal_consent_intro_fifth">per registrar el consentiment i poder continuar el procés de registre del pacient.</string>
    <string name="legal_consent">Els punts principals de la informació que t’hem donat oralment i per escrit son:\n</string>
    <string name="record_again_legal_consent"><u>Tornar a gravar</u></string>
    <string name="first_bullet_point">Participaràs en un estudi de Salut Sense Sostre que implica la mesura de la tensió arterial.</string>
    <string name="second_bullet_point">Et donarem pautes d’actuació si és massa elevada i et farem un seguiment. Aquesta mesura no comporta cap mena de risc.</string>
    <string name="third_bullet_point">Les teves dades personals i mèdiques només les sabrem nosaltres i tu. Podràs veure-les i demanar que les destruïm. Mai comunicarem les teves dades individuals, només de forma agregada i estadística.</string>
    <string name="fourth_bullet_point">La participació és voluntària i gratuïta, i podràs deixar de participar-hi quan vulguis.\n</string>
    <string name="bottom_text">Ara et demanarem que diguis el teu nom: \n\nDones et teu consentiment per participar en aquest estudi on prendrem dades mediques i personals teves, les guardarem i processarem, però mai les comunicarem sinó és de forma agregada?\n\nRespon si o no:\n</string>
    <string name="english">Anglès</string>
    <string name="catalan">Català</string>
    <string name="spanish">Espanyol</string>
    <string name="german">Alemany</string>
    <string name="french">Francès</string>
    <string name="italian">Italià</string>
    <string name="moroccan">Marroquí</string>
    <string name="portuguese">Portuguès</string>
    <string name="russian">Rus</string>
    <string name="ukrainian">Ucraïnès</string>
    <string-array name="languages">
        <item>Sel·lecciona un idioma</item>
        <item>Alemany</item>
        <item>Anglès</item>
        <item>Català</item>
        <item>Espanyol</item>
        <item>Francès</item>
        <item>Italià</item>
        <item>Marroquí</item>
        <item>Portuguès</item>
        <item>Rus</item>
        <item>Ucraïnès</item>
    </string-array>
</resources>